英法庭 終審：中共「反人類」罪成

送給大灣區人民：中共真是好國家

推